據悉，政府將提供貸款融資，以及購入部份股權，同時會在董事局放置兩位「觀察員」。

《南華早報》引述消息指，國泰() 0.000 (0.000%) 沽空 $1.41千萬; 比率 19.156% 即將進行一項涉及400億元之資本重組計劃，其中政府會領頭，對公司增資近300億元。

據悉，政府將提供貸款融資，以及購入部份股權，同時會在董事局放置兩位「觀察員」。

觀察空姐換衫？

觀你老母察

黨委

國泰前線冇得黃了

變國企，可成為走私工具

國泰係咁先，觀察員

黃？ 送哂工會D同事去死都叫黃？

兩個觀察員值300億

唔撚識睇前線兩個字？

可能係泳衣選美果d

攞嚟睇過？

即係以前上海公私合營, 遲啲就

空姐要幫黨員含撚

黨委書記

所有空姐都要輪流幫呢兩個含

其實國泰唔接受貸款得唔得?

公私合營時間到

點入行做觀察員？

黨員下話

消息指兩人為PK鄧 林大總統

玩完 之後冇哂話事權

成個流程跟足海洋公園喎

直接拼入民航處，做政府部門算啦

被黨化

東X又少個目標，功德完滿。

公有化 你依家係黨㗎喇

唔係俾人炒哂啦咩？

同黨鐵前線一樣篤尿都好黃

一定啦

其實點解外國唔正視下黨委問題

保皇黨又有嘢撈

名正言順私企設黨委😂😂

炒晒班黃絲！

收歸國有

中國國泰航空

中共借疫情買平野

到時會唔會邊咗內陸航空公司，被美國帶頭禁飛國際

觀察員
根本係大陸國企嗰套

咁空姐咪可以跟point 加人工

SEND比美國入禁飛LIST

中共好興咁做
一有咩事就捉住你，話你逃稅唔畀你走佬走資，有錢/有好路數又要分多份畀中共

遲d中型公司都要咁做
快啲以此為監，叫d外資走仲好

黨委喎

幫政府諗埋

二級空中服務員Pt.3-15
一級空中服務員Pt.16-22
高級空中服務員Pt.22-27

其實admin果d轉晒EO、ACO果d

工程，IT果D就NCSC合約就得

終於正式玩撚完

要入左黨先最基本啦

一定唔會啦 福利$$多咁多 最多比機管局

一早炒晒啦on9

落選既少數派又有荀工